厭倦了網絡交友

全部都唔係長久的講耐少少都冇耐性，一係嫌你唔肯同佢見面，一係嫌你太負能量

小妹都覺

好好笑

認同 香港真係好多痴線毒撚

啱啱識就放負？

人以群分

係，我唔識扮正面

我好正面

係一件好事唔係個個都可以保持正面

你遇唔到好人

推！！！置頂！！！！！

無人會無條件接受你D負能量
同大家目標唔同 你只想做網友 但對方唔係
算唔算答左你

咁有啲難遇啱人啱啱識就吸收負能量

當一千一萬個人都唔肯同你做朋友嘅時候，有無諗過唔係交友媒介嘅問題，係你有問題？

同緊App 識嘅女仔講得好正常

係你自己問題